挑戰十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

仲唔放棄

仆你個街啊咁早啊

證明連登幾時都有人

十

偷襲成功

十二

十三

十四

十五

十六

十七

十八

十九

二十

廿一

廿二

廿三

廿四

廿五

廿六

廿七

廿八

廿九

三十

三一

三二

三三

三四

三五

三六

三七

三八

三九

四十

四一

四二

四三

四四

四五

四六

四七

四八

四九

五十

五一

五二

五三

五四

五五

五六

五七

五八

五九

六十

六一

六二

六三

六四

六五

六六

六八

missed左六七

六九

七十

七一

七二

七三